好肚餓但無野食可以點算

吞口水都無用

去訓

做我羊咩哥既女朋友

洗眼啦仲食